嗰套乜q the crown👸🏿好唔好睇架？

諗住遲d放假睇💋

成日都見到有好短既trailer. 其實係講乜

好睇

講英女皇既生平
我覺得好好睇

聽落唔錯啵

上嗰禮拜do先係口水到推薦
一定好睇

好睇😍

好睇
話就話講英女王 其實似講佢身邊d 人多d

每一集都好好睇
但一次過睇會好辛苦
啱啱睇到事頭婆登基
用佢老公同愛德華八世嘅角度睇呢件事真係不得了

勁好睇

宮廷劇都可以好好睇

好好睇

睇到第五集，覺得好似好多無謂情節
Btw reign都好好睇！啲衫勁令

Agger
如果佢大伯冇加冕過就退位 唔知係咪真係咁葡萄
佢老公就真係慘 仔女冇得跟自己姓（雖然果個都唔係佢個姓，佢本身已經係希臘流亡皇室） 本身係馬耳他做緊海軍又冇得做 連學飛都要內閣批准

留名

睇到smog嗰集
好正

有無人睇到尾果幾集好想大巴大巴煎落princess Margaret度

演菲臘親王嗰個演員好似菲臘親王本人

睇哂，整體都唔錯

睇到第7集 成功令我重新開始煲劇

唔知第二季同第三季會唔會有香港
事頭婆兩次訪港

有

Doctor Who 係英女皇老公

其實睇得多覺得英女王個演員都好似英女王

做佢細個果個又係好似佢 選角真係好掂

guilty crown?
神作

the crown
netflix

其實佢人都好慘，始終無綠同空軍上校一齊

真實事頭婆二十歲時靚好多

空軍最高元帥唔識揸飛機

菲臘親王其實都對香港有少少直接關係，九七前有所謂愛丁堡獎勵計劃，就係以佢名義

大家想唔想拍到七五年事頭婆訪港

又想享王室既富貴又唔想負返責去守住王室既名聲，又成個mk妹咁成日話事頭婆唔幫佢，最尾仲搞搞陣，睇到好想大巴大巴車落去

近年可能年紀大，已經幾乎無出公開活動咁滯，最近最多人見都要算到佢個侄仔威廉結婚

現實中事頭婆到現在都對佢個舅父好不滿

仲有港大嘅菲臘親王牙科醫院

瑪嘉烈公主02年過咗身啦 伊利沙白皇太后佢過身後個幾月都跟住走埋
事頭婆一定好寂寞

邊個舅父？

sorry, forgot

香港人應該對佢地感覺幾親切，香港有瑪嘉烈醫院，有菲腊親王牙科醫院

係咪有啲劇情作大
講到丘吉爾好戀權咁

有邊個唔戀權 但佢戀權之中已經唔算係為保權力會用政治手段既人

佢只係覺得未有人夠資格上佢位
雖然最後都放低左

Long live, queen elizabeth 嗰套?

其實佢自視過高，覺得自己二戰救左英國同歐洲，佢既接班人又未夠資格，我覺得佢愛國多過戀權

80歲人 又周身病 唔係愛國就大晒 一早要讓位啦

所以都幾慘
我覺得呢個演員個樣霸氣過真果個老年邱吉爾

歷史上佢的確好自負，以領導英國渡過二戰功臣自居
幸好英國冇容許老人戀權的空間，話之你大功臣，夠期都要換人

事頭婆頭一次訪問香港係一九七五年五月，如果netflix真係每季十年咁拍，第四季就一定碰到

好睇 話咁快就追哂成個season 1

事實上佢接班人真係唔夠班
玩兩年就收左皮

睇完有啲同情churchill

好靚d宮廷服
好正呀d English accent
仲有邱吉爾勁正
不過文戲多，比心機睇就會覺得好睇，同美戲唔同

好好睇
Churchill d accent 好正
皇室冇我想像中咁elegant

Btw,熱狗日日都吹奏Netflix

有冇Doctor who 巴打開page ，就快有Christmas special

香港都有瑪嘉烈醫院，就係以佢命名

好好睇
個art direction非常高質

女權撚應該鍾意睇

事頭婆細妹係咪真係咁烈？

其實事頭婆好慘

我本身做醫院
睇完先知原來啲醫院名全部都係近代皇室
Queen Mary Hospital
Prince of Wales Hospital
Queen Elizabeth Hospital
Princess Margaret Hospital
Duchess of Kent Children Hospital

仲有灣仔嗰棟
Duke of Windsor Social Service Building

應該幾真
瑪嘉烈公主以前係傳過同事頭婆有心病

呢啲常識嚟喎

我以前以為係好多年前嘅皇室
睇完 the crown 認識咗好多英國皇室嘅背景
同老婆一齊睇
大家都係講皇族，但比大陸啲劇優勝太多

netfix選角真係好用心
用番 the king's speech演員再做番 KING GEORGE VI
第一集見番佢， 已經知佢做 KING GEORGE VI
第二集 king死左真係有種悲傷感覺
果感覺好似識左好耐

Netflix果套唔係哥連喎老細

我睇嗰時覺得好面善
上imdb睇，原來係moriarty

剛剛睇到第三集 真係好正！

到第九集，邱吉爾都差不多個頭近個陣
近代來講邱吉爾真係算最偉大英國首相，載卓爾影晌力都未必有咁大
載卓爾初期，工黨依然好惡，反之可能因為二戰。邱吉爾年代工黨幾乎係無聲出的。

佢的時期比較獨特，壯年時真係二戰生死存亡，英國接近被德國封鎖征服，所以又難怪屏自信心屏爆棚

讀過世史都知 英美法 三巨頭
churchill真心神 又做過首相又拎過文學獎